3:2幾多倍？

等神人貼飛出黎